如果武肺殺入英國，令英超取消，今年冠軍會否從缺

究竟香港有民主先定某隊有英超先

最多咪閉門作賽

戴口罩踢囉